黑9已經可以公然殺人，被殺害的女性，會被拖到哪裡處置？

黑9已經可以公然殺人，被殺害的女性，會被拖到哪裡處置？

一分鐘前還在大聲呼救，一分鐘後她就成了一具屍體

被拖走的屍體去向哪裡？阻擋鏡頭的港警相互配合的都很有默契

殺狗償命

個女仔有冇消息

推到有消息

推

下個女仔唔見左咩？

好似記得佢有自拍報左平安 推到有人放上黎

冇事就好